有冇人知點整走siviewer?

唔知幾時佢開始喺到，一直都懶得理，但係成日search野都變咗佢，上網search吓先知原來係病毒，有冇人知有咩方法可以整走佢